屌 究竟我係咪拍緊拖

由一開始拍拖到而家幾年時間
佢一直都係處於極度不信任我嘅狀態
我真係唔知佢係睇得人地太多帽事定係點

無論我點樣斷絕同異性嘅任何接觸 點樣世界得返佢一個 冇朋友 連on個 whatsapp都只可以覆佢 on多一秒都會換黎不停追問點解on多左一秒
另外對佢黎講cap圖報告每個鐘行程是常識吧 但佢亦覺得就算有圖都唔代表張圖係真嘅

你地可能會覺得佢好得閒 錯啦 佢唔得閒架 成日都好忙 只係一得閒嘅時候 只會係拎我嘅行程報告 同埋要審下佢個犯 姐係我 其他正常情侶交流同關心 係完全零
佢每日只需要確保我係佢口中嘅好乖 佢就唔會理我

頭先又發生件事 有個唔撚識嘅異性搵我 我就好似平時咁報告 cap圖佢睇
點知佢就開始黎料 佢首先立即打比對方屌鳩人 之後再係咁屌鳩我同人會一直聯絡 再話我唔會block鳩對方

其實有冇人話我知 我究竟係咪拍緊拖？我好撚攰好撚心淡啦 每日無限loop真係人都癲

飛左佢la

笑

辣殺 分手啦

拍拖拍到坐監咁
分手啦

佢對你又0信任，你又無耐性俾安全感佢，拍黎都晒鳩氣

男定女

同我同事比 你呢啲簡直係小兒科

其實提出分開 因為心好攰 對住佢我無能為力
但佢個focus點始終都仲係 頭先個個唔撚識嘅人 係點解會出現同我要block鳩人
然後無視我句分開

身邊有朋友個老婆都係咁，好似係有心理病，而加連搵佢出黎食個飯都難

巴打襯未埋單好醒水啦

分啦，佢都唔係重視你，佢只係重視，我都唔知佢重視啲乜鳩

會有更誇張嘅人咩

痴線 咁都頂到 你都要睇醫生

我都就黎有心理病啦 點解要逼人每個mode都要係唔開心

點解咁都仲可以忍到

等更誇張

分手啦

樓主，為咗你自己，飛咗佢啦

我ex係咁 唔知點解自己可以忍佢咁耐
分左手之後快活過神仙

個個問點解忍到 因為好愛佢呀 所以一直忍
當然啦 佢覺得我好差 所有人都好過我 同埋我唔愛佢

我世界都灰晒 可能都要睇下醫生

唔好放出來害人啦屌

唔值得

通常係有前科

你咁都忍到

唔一定架 識佢個陣已經係咁

你有冇同佢傾過

認真 結左婚就無事

你條仔痴撚線
你同佢分手應該都會攞刀斬你全家

你自己都有責任
你比唔到安全感人
不過佢係誇張左啲嘅

傾過好多次
佢根本唔聽我講

條友簡直係控制狂
平時做野做做下就叫條女影下周圍比佢睇 確定佢真係返工 順便睇下有冇男同事喺佢附近
如果係食飯就要影埋前後左右 唔可以有異性坐佢附近
佢條女真係慘撚過坐監

分手啦 分完手發現自己身邊應該有更多朋友

佢呢種安全感 我真係冇辦法比更多

我平時whatsapp秒回佢 一得閒就打比佢 咩都影相佢知
返工只會同同性玩 放假只係會陪佢
無任何一個異性朋友 因為block晒
我真係唔識再點做啦

我咪就係咁

你係對自己冇自信驚冇咗佢就生存唔到？
對自己好啲啦 愛人之前學識自愛先

唔係 我根本甩唔到
我講親佢都無視我

你有冇覺得有病嘅係你？

你拍拖係為左乜野？
條女好撚靚？好撚好身材？定好撚有錢？
你愛佢啲乜？

你要做嘅責任已經做左
佢都仲係咁發癲 你都唔糾正/唔分手？

唔好放番條女出黎

我其實有覺得自己好廢
我自問條件比佢好
只係執著好多年感情 比佢食住左
我糾正過好多次 佢唔聽唔理 我試過分手
佢真係日日係樓下等我

吓？咁你仲話乜拍緊拖？你同坐監有咩分別？同佢講分手跟住block佢啦
樓主你自己都有問題 忍咁耐先諗分手 又唔決絕啲快啲分咗佢

條撚樣次次見到佢都係拎撚住部電話問佢條女喺邊
有次聽到佢鬧條女不守婦道 原因係條女用斜咩袋
做乜鳩咁撚on9嘅人都有

報警啦痴線

其實一個人鍾意你
只會想對方開心
而唔係咁樣改變你
唔理你感受
一段關係唔開心
仲一齊嚟做咩

同佢講清楚
一係分手
一係佢改

我知係我問題 一直仲覺得佢會改變
我真係好犯賤

我話你知 真係有

分手喇。唔好忍喇

兩個都有病

咁撚on9既人仲一齊 你應該都差唔多on9

其實唔多唔少你自己都有份造就到佢咁

自己攞黎衰

不如你狠心D屌柒佢左先

呢d人夾人姐，接受到咪一齊，或者佢係第二d方面會錫你就你多d呢
每人都有唔同優缺點嫁啦，佢可能真係好介意異性呢
如果真係接受唔到就分開啦

其實我相信佢都係情緒綁架你喇
一哭二鬧三上吊
話分手嘅話就講埋自殺又剩
樓豬就一路比佢食住
慢慢慢慢佢就會控制晒你成個人生 破壞晒一切
無論係你嘅人際關係又好學業定工作又好
因為佢已經進入左病態嘅階段
唯一可以做嘅就係分手 對大家都好

利申過來人 ex就係咁 仲送左個情緒病比我
不過分手之後成個人輕鬆左好多

如果諗落覺得唔值既話 就放手啦清
我唔知佢以前對你幾好 令你可以一直比佢食住
但係唔好咁委屈自己 搞到冇晒男人最基本既風骨同尊嚴！
一段感情既基礎係互信呀
否則 若果你同佢繼續行落去
連我呢個外人都想像唔到你將來既生活有幾悲慘同痛

垃圾 講緊唔係你條女 而係你

佢鐘意佢自己多過鐘意你

一開始拍拖冇安全感就話姐
樓主都幾年仲係咁
樓主為自己打算下
成世人對住佢頂唔頂得順

分手。

呢d人講分手都要小心 癲起上黎 冇人知發生咩事

重視自己受傷/蝕底 佢要一個自己完全可以控制既人 冇尊重樓主

個啲唔係結婚 係坐監喎

不如同佢溝通下先

一係你繼續忍佢
一係分手

我控制慾已經自己覺得煩,原來一山還有一山高

之前睇過另一半管得好嚴，最後比人帽左

收啦

佢只係鍾意控制你

我之前都試過
分手啦

返工都做緊奴
收工做下人啦

善用起底功能
佢條仔痴左線原來都係因為樓主
樓主好野
加害人變被害人

算唔算抄曬車？

樓豬係巴定絲? 我完完全全係你另一半嗰隻
我都知自己好有問題, 但要辛苦另一半
利申 已結婚

上得連登多抽離唔到？

一係你有前科
一係佢有病
分手啦
Btw樓主男定女

大前提係你本身有無試過做啲對唔住佢嘅事俾佢發現咗?
或者你有無了解過佢以前拍拖啲經歷?

振夫剛啦屌你

被養緊既寵物

你比唔到安全感佢囉，仲怪人

佔有慾強姐 佢唔愛你得鬼閒咁忙都關心你個行程咩

另外你就抵死既 唔識既人你直接del對話 直接block咪得
唔使cap佢睇

知佢敏感呢樣野 咪避免發生 發生都避佢知

利申 你男友同我好似

我男朋友都係咁

唔分手，留住過聖誕呀

條女係咪細個有心理陰影？
以前有人咁樣對過佢？

分得

個一次 都係因為我頂唔順佢成日發癲 分過
都話由一開頭佢已經係咁

係啊 好似話初戀係帽過

捱得一日得一日
最後會頂唔順分手

利申 過來人+朋友都係咁

呢個真 明明唔會發生 但成日咁 就弄假成真

快撚d走

一陣佢發神經告你性騷擾仲大獲

自我防禦機制?

咁可能係你有病

係我就吾忍分手啦

佢完全唔理你感受架喎
分手啦

及早離場啦

好慘

咁都叫無耐性 樓主有耐性都比佢搞到癲啦

多謝咁多位巴絲打意見

我真係有好好諗清楚
我好想好想同佢行到最後 因為真係好愛佢 但發現有啲嘢唔係自己想就可以 原來真係會性格不合

琴日成日都冇理過佢 佢已經好緊張
我希望佢可以最後一次認真聽我講
改就一齊 唔改就真係唔捨得都要放手

放心，條女一定改唔到，話改都係講下，一陣就打回原型，你都早日醒覺啦，拍到坐監咁，外面是自由的空氣

你咁都可以忍到幾年都好撚野

解決問題先係根本，以後改用用snapchat報告行蹤啦

我ex 嘅現任都係咁
知道我有同ex 有聯絡
試過拉我ex 去警署報案
屈我強姦我ex(但果陣我同佢拍緊拖)
但報案果陣條友其實仲有個女朋友

講到自己好愛佢。其實你愛佢d 咩？只係唔捨得段關係？
你地相處成咁，你自己都話情侶間既關心甜蜜係無，咁你既愛從何而來？
條女真係索到要咁對自己？你都想分開，咁點解仲要重視佢重點放係邊？直接同佢分手啦

分撚咗佢啦，當你水泡
搵到新仔就同你講分手
問我點知？繼續兩個ex都係咁

作故都作得合理啲啦
而家啲假膠咁低質

唔好分手啊 放虎歸山累人

幾好吖 可以食軟飯
佢咁緊張你 你要咩都比你架啦

pish

兩個心態我都明。

你就覺成日比人check住好煩
佢就覺無安全感，怕你對唔住佢

但我想講雙方面都無錯。佢唔check你可能真係有機會偷食，到時佢會好後悔無check

但我亦明你覺得幾禁煩。

利申兩樣都試過

你拍拖拍到咁 飛撚左佢等佢反思人生啦
拍拖拍撚到你軍訓咁

真心講句 你做咁到佢都無安全感既話 係佢既問題

我有見過類似都已經覺得好癲
你仲癲
我朋友係日日要男朋友報到
番到屋企用屋企電話打比佢
裝埋gps係手機
佢條仔又心甘情願

愛你 呢句唔係大哂
完全無信任同尊重可言
番工做奴 收工又奴 痴線

拍拖係2個人既事
係要大家互動
相信唔係單方面既問題
個女仔咁做 係未夠安全感

我都會咁
控制唔到啲疑心

屌，你叫佢同個機械人互屌得啦

唔好害人

一世都唔會夠
依D case 最後一係控制人果個自己俾帽人 因為佢覺得做乜都得
一係為左安全感殺左受害者
因為死者唔會背叛佢

其實拍拖冇安全感同成長背景有冇關係？

分手喇屌，呢d真係攞自己泥搞，你愛佢同時都要愛自己，早日脫苦海

唉 我男友都係咁對我 唔明點解自己會忍到 覺得唔係愛咁簡單 變成病態 好想抽身